政府醫院的檢查報告可以拎到嗎

我老母想去台灣睇醫生，佢想拎返政府醫院的報告參考下

請問有機會拎到嗎

比錢就可以攞

俾錢就有
去醫療檔案部

點搞法架
假如過了好耐，佢又唔知有D乜報告，想一次過拎曬相關的

要俾幾錢架
如果想拎曬所有相關的報告，但又唔知有乜報告可以點搞

要你自己去醫院問
要影印本係一個價錢
要醫生寫份報告又另一個價錢
可以指定要某段時間

呢張表係咪就係拎相關資料的？即係去醫療檔案部要填呢張嘢？

感謝，我試試打去，如果打得通

去醫療報告組攞
你打去醫院叫佢比電話號碼你

Medical notes or medical report先？

如果notes 就76(包頭10頁) 之後每頁1蚊

如果medical report 就要7xx 因為medical report 要醫生寫 要貴啲同耐啲